民陣冀100萬人上街嚇退林鄭

民陣冀100萬人上街嚇退林鄭

民陣及民主派議員昨呼籲市民向送中惡法說不。何頴賢攝

【本報訊】民陣和民主派議員昨召開記者會，交代6.9反送中惡法大遊行安排，民陣召集人岑子杰希望遊行人數升級，以民意迫使政府撤回惡法，「如果當日有100萬人上街，呢個係創造歷史」。岑表明立法會就送中惡法三讀前會再有大型動員，「我相信巿民會出來，因為今次係背水一戰」。

岑子杰昨日下午批評保安局局長李家超要港人相信大陸刑法，已超越大話成為笑話，「我哋見到王全璋、見到咁多維權人士的遭遇，大陸的刑法點會可信？」政府企圖7月前通過惡法，目的是減低7.1遊行人數，「如果我哋6.9已有100萬人上街，咁政府就冇逼切性要7.1前通過啦！」他認為今次是港人與建制派和共產黨「一場意志力的對決」，指建制派最希望民主派行動策略分歧，減低抗爭力量，民陣會全力團結各方，「要用人數話畀全世界知，香港人態度好清晰，就係反對送中」。

至於會否擔心警方出動水炮車，岑子杰指民陣2003年曾舉辦50萬人以上遊行，民陣糾察亦有經驗，看不到警方有任何理由出動水炮車。

相關新聞：法律界今黑衣遊行 郭榮鏗：娥特衰過689

團體遊行前舉行祈禱會

民主派議員區諾軒稱，部份發起反送中校友聯署的人士，近日已不斷擺街站宣傳反送中，他呼籲巿民如有時間，可與校友朋友在遊行前一日（即6月8日），在全港「遍地開花」擺設街站宣傳遊行。

另外，香港天主教正義和平委員會、基督徒關懷香港學會等多個團體，會於6月9日下午2時半遊行前，在中央圖書館外行人路舉行祈禱會，歡迎市民及教友參加。

■記者林俊謙

上一則
上一則
法律界今黑衣遊行 郭榮鏗：娥特衰過689

下一則
下一則
唔想等死連登仔沉默中爆發 巴絲打夾錢製傳單團結年輕人上街

法律界今黑衣遊行 郭榮鏗：娥特衰過689
唔想等死 連登仔沉默中爆發巴絲打夾錢製傳單 團結年輕人上街
潮店6.9休市：總有事比賺錢重要
高登巴打改歌 望人留戀香港
Endgame令分裂變槍口對外
惡法睇真啲：無公平審訊是最根本問題
李家超避談中國人權差劣死撐「歐美不會因他國法治排名低而拒移交」
民主派狙擊送中局長 范國威受傷
港府去信立會反對泛民56修正案
彭定康拍片斥堵漏洞論「虛假惹人發笑」指港府修例危害國際地位
林鄭晤70國領事解釋修例
千六警部署反送中遊行 水炮車不出動
文子星：因支持錫克人獨立被政治檢控
單車巡遊抗惡法
中大關注組派單張力陳禍害
罕有強硬聲明「特首非普選 送中無保障」律師會促擱置惡法

6/9，到香港人，銅鑼灣見

我覺得共產黨仲驚過林奠

有100萬我切乜都得

有100萬人唔係嚇退林鄭，係嚇埋我

有10萬人都偷笑

民陣好地地燈乜鳩

6月9會去
但睇到民陣張相真係好撚想作嘔

吹咁大

香港人上街關你民陣班柒頭春事咩

跟著你地有700萬人都冇用啦

我諗都係得30-40萬人 100萬真係諗得太美好

100萬人去銀行提款出黎就話驚啫。

林鄭：有六百幾萬無上街人支持修例

屌你老母，好心你話一百萬人上街獲各國政府支持仲好啦， 又喺度打飛機

你班友喺度和理非唱今天我共產黨驚閪咩？

之前叫人出街又話最後一戰endgame， 點知琴日就發表聲明話唔會升級唔會搞無力抗爭， 不特止仲要即刻同激進本土派割席話所有暴力行為將會唔關佢哋事

上個禮拜我都仲想去

呢個禮拜證明自己又畀人撚多鑊

成日提住個數字做乜柒姐？
唔通你講一百萬，本身唔出或者猶疑果啲就會考慮出？
最後得3,40萬咪又覺得失敗，製造無力感

張建宗 ：遊行人數唔重要

真係 ？

100百萬如果罷工先有效
遊行頂多收返條例，香港仲有幾廿萬樣野越來越差

個記招兩個重點，民陣叫人著白衫同唔會升級
毒果提都唔提

我屌你老母民陣仲叫人著白衫去遊行

69遊行民陣記招：6月9號升級言之尚早

但一早割定席點樣提升到士氣？

有五十萬算多啦

30萬都未必有啦

我會出黎！

用愛與和平，嚇死洪剷擋

就算二百萬都嚇唔退佢我都會上

今天我

笑撚左
民陣叫人6/9上街，唔撚關民陣事？

實數估計廿萬左右

一百萬行撚到第二日都得

多過64少少啦，25萬左右

唔好太睇得起香港人

散水都散唔到，另類罷工

過鳩主啦含撚狗 講撚到冇咗民陣香港人就唔識示威咁

其實有機會有
民陣將行街、遊客當埋一份
再納入埋維園工人姐姐
再倍大1.5倍
就ok

香港人的確淨係識示弱

對人數我越來越樂觀

五十萬機會唔細

只要頭兩三個小時夠多人
原本唔打算出的人都會跟住出
隨時越夜越多人

100人上街不是夢

又想騎劫

一舖狗係波台敗走做五毛

雨革都嚇唔退啦

廢人

數字only
依家Dmedia都係紅底
即係警犬個班人黎
警犬數到幾多 佢地就報幾多
好似64佢地都報3萬6啦

最後報出黎個數先係有用

有一百萬人香港已經建國啦
我諗五十萬人左右

大家可以睇下倪匡呢段片，明白和平係冇用

民陣d對答好膠

親 你的三毛錢已存入了你的微信帳號

點解吾去天安門啊

1800咋？咁多香港人反惡法，咁熱，不了

警方：5萬人

希望到時多d人去啦

吾你老母

嘩，咁咪嚇到中共都倒台囉

Noted with thanks

一早知啦，大佬，對手係全世界最大嘅黑社會，同佢講道理

69會去
但50萬都偷笑啦
100萬係咩概念

03就全民出黎行動一致，今次始終勇舞本土心裡肯定仲有條刺，篤灰喎DLLM,而家吹雞係民陣，我唔信吹得返上次個數囉

有冇個連登既集合位置....
身邊冇fd會去唔想一個on99行足一日...

肯衝既1萬都夠 100萬和理非林鄭驚鳩你

有民陣 全港人上街都無用

林鄭心諗
嚇你老鼠啦，你班蟻民第日仲要返工呀
開完嘉年華好早啲返去啦

根本一個山口二矢已夠

100萬人行沙圈真係無用

講到個個好恨你切咁
你老闆 女神 叫東就東 西就西啦
上網扮大爺 連登狗

100萬條精蟲易d

警方數字3.7萬
民陣 23.7萬
林鄭 數字不代表一切

其實12號直上立法會條惡法係咪9成9過？

政府班閪官阿夠膽講死幾多人都唔理
何況你只係上街？我屌你老母啦民陣
你純粹係幫手拎張不反對通知書咋
你估你真係大台呀？

警方呼籲唔好係SOGO 入

無論幾多人都好，只要行完就散，佢唔會有任何感覺架

【逃犯條例】明報委託中大民調：47.2%反對修例 政府提新修訂後比率無明顯變化

而家幫政府放風呀, 100萬都無用啦

睇番韓國上親街反政府都講緊百萬以上

香港真係有d難道

無構成任何威脅的行爲都唔會理架啦

支持薄熙來取代習近平？

白行

我真係好撚驚呀.gif

我批死如果無後續, 一定係白行

加油

9成白行。但個人認為都要行

原因係？

宜家啲官重識唔識引咎辭職

三十萬市民上街，警察就得三萬個， 鍾意邊度加入遊行都冇問題啦

100萬唱歌vs5萬勇武都兩回事啦
經歷左咁多事仲覺得人多就有用
再者呢次推唔成仲有下次，唔通次次100萬咩

帶番個頭盔先 非鼓吹勇武

一啲都唔支持

係你啲低賤支那人先會期望新皇帝上任有好日子過， 根本應該消滅中國共產黨，所有高官槍決處理

然後分裂中國實行聯省自治甚至乎分裂成幾十個國家

如果中國人嘅品格改唔到咁就要求美國用核彈劾平中國

再唔係廣州獨立都ok

點呀？你聽完嗰個青豆五毛， 諗住用佢嗰個垃圾乜嘢五毛照妖鏡呀？

估唔到有人真係陪佢戇鳩

如果係真嘅話麻煩你驗一驗智商

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

雨革已經証明和理非無用

小弟劣作求推。

有20萬人已經好叻

根本建制個班都唔想過
最好人多推番佢順手叫777落台

唔係話想撥冷水
但係最樂觀黎講，應該都係得20萬
其實外面唔係真係咁多人care
只係我地成日上連登，係到日日講先以為好多人理呢壇野

第二個地方有一百萬人上街隨時推翻政府啦

佢地想信愛的力量可以穿透一切

有10萬都偷笑
仲諗100萬

韓國有幾多人口

又係一隻刷存在感嘅小學雞

要改變 係需要革命，而革命必需要流血，歷史上無革命唔需要流血

林鄭而家根本痴左線
可能最後中共出黎話擱置然後分分鐘俾隻死貓柒婆食添

就算聚集到700 萬人，等你地散左就唔洗驚

點解次次都係民陣攪？
咁中共要收買嘅話容乜易

老老實實,依家支共港共咁撚無恥就算真係有都未必有用,不過去咗先算

我正式宣布6月9號肯出黎既都係真香港人

一定去！

小弟劣作求推。

[原創歌曲]反送中 «寬心一點»

負資產都係得50萬人 而家點可能有100萬人

睇幾多次都覺得感觸

777: 即係仲有600萬人反對

100萬？睇少我地吖而家？

講左成個幾月依家先問？

60萬有機
100萬難d

你唔鍾意民陣做法
咪自行尋求同你做法嘅人

而民陣有民陣嘅玩法

點解要將兩者綑綁一齊

各有各做 百花齊放

三十萬點都有

魔咒

使唔使今晚出定去先

呢條送『終』條例係嚴重過23條的！唔好理人地出唔出黎，請做出明知的選擇。對得住『香港人』呢個身份！

台灣倒扁遊行100萬人 阿扁都未驚過

100萬人行完自己會返屋企既想人地比咩反應你

咁熱 不了

大家上完街就散，七百萬都唔撚驚你啦